［1Q題］無心法師訓覺會發生咩事？

腦交戰
因為哦哦哦哦，無心睡眠；哦哦哦哦，腦交戰
有幾趣，請畀趣

原來d人番曬高登

……

紅字爲笑點

55

高汁

（笑）

我load左半分鐘先明
幽默感嘅嘢係我唔夠定係樓主唔夠

紅字出現了

你仲洗問

對唔住囉

幽默感不能勉強

鳩到不能。

一個人自瀆

你係咪有iq識別障礙？

笑撚左

87分，不能再多了

笑左出聲